話你知政府劇本

佢行到呢一步都係想嚇到所有人唔好出

其實一直都係一招
就係搵死黑警鳩拉人鳩打人
搞到冇人夠膽反抗，然後就扮到咩事都冇所有人如常生活，跟住呢個思路諗就有結論
就係想嚇到全港市民唔出嚟變死城

1）612 速龍亂打市民、外國記者，再屈你暴動

2）721 搵白衫打人，想嚇到冇人敢出嚟示威

3）727 你話出元朗，就出反對唔畀你行，等人驚犯法唔敢出

4）踏入8 月好多反對，又狂射催淚彈、子彈，人身安全都唔保障你，又想香港人驚受傷唔出，點知變左香港人抗爭嘅子彈（上述全部都係）

5）大型和理非遊行，首次流水式集會多人到再次震驚世界，香港人再次和理非進化到冇人驚所謂「非法佔路」，垃圾政府只可以「譴責」你塞交通，但對於自己要保障集會遊行自由都係隻字不提

6）踏入8 月尾，冇不反對都開始多人

7）美領畀你去，但臨時腰斬，擺明嚇到瀨屎

8）持續有大遊行（其實冇不反對幾十萬人已經好撚勁）

9）結果呢幾日去完中國就話出緊急法，話咩「止暴制亂」根本就藉口，戴口罩鳩拉根本又係想香港人驚左唔出嚟

垃圾政府一直以嚟根本得一招

今日開始我話你知
你想攬炒，你應該出嚟，因為「亂」唔完，就一定攬炒

你唔想攬炒只係想抗議個政府，都應該出嚟，因為個政府真係好撚過份，一直冇當過我地香港人係人，你連戴口罩都唔畀，我就戴口罩出嚟行，拉到上庭都係一個笑話，我出嚟戴口罩反政府，政府想用法庭治你，終極和理非都冇野要驚，原來戴個口罩都會「亂」

可見政府真係無棋
恐嚇又恐嚇唔到，照一樣咁多人出嚟
分化又分化唔到，大家點都唔割席
聽日一定要企出嚟，證明我地唔會怕、唔會割席！

絕殺政府大招：

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

毋忘721 831

和理非壓制唔到

日鳩日話亂

斷估下星期會試下入學校拉人，
反正一定有大把人戴住口罩

如果3日後都攪唔掂，應該777會有新法例推，好大機會封互聯網連登同Telegram，殺蘋果日報等等...... 當趕走晒記者，黑警就會比宜家更亂黎

佢遲早要還
記住要贏

咁咪攬炒
冇野要驚啦

幫人權法再加辣，而且歐洲英國都焗住要跟隊

福建邦 白衣人 冇錢收唔見撚哂
定係飛天南扮俾人捉食夾棍

如果禁互聯網，佢都唔知有咩影響
覺得佢出反蒙面已經幾嚇大
再敢唔敢出其他招真係睇林鄭月娥攬炒嘅決心有幾大

而家佢有「權力」將香港擺上賭枱
呢個權力我地冇得唔「承認」嘅

出得幾次已經好明顯
721 已經全世界望住
而家北角直頭變左福獨首都

我呢家係同政府鬥大細
似乎政府有個masterplan
覺得認低威根本解決唔到問題
直接用唔同強硬手法
將反抗既一網打盡
順便重建成個社會
變到藍絲廢老理想既專權社會
然後政府認為先有效管治

愈多人知道真相佢愈驚

推

Push

如果出坦克車陣壓，外國會唔會有軍隊黎？

唔一定响街既, 用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

有冇都死啦
全世界睇住香港人有幾「暴力」
然後中共夠膽出坦克
晒氣啦唔係三十年前啦中國
「止暴制亂」係講畀啲藍絲聽
等自己有認受性
雖然而家「止暴制亂」有幾多萬嘅認受性都唔係咁清楚

可能佢地見「止暴制亂」開始冇乜認受性
因此直接出蒙面法嚟做掩飾
同時想玩多一重濫權嚟踐踏香港用緊急法
所以對政府用緊急法嘅下一步係有多少議論同預期都好正常
呢個垃圾政府有咩做唔出
同埋緊急法根本冇認受性先係呢一刻最需要擺焦點嘅地方嚟

同埋中共而家行緊嗰步棋
一定係見人權法嗰邊未過之前盡做
亦都係預左承受傷害
再為日後嘅行動鋪墊

首要都一定係打壓香港人
柒婆明顯有好大政治能量，因為係中共畀佢
10.1 前連姓田都要歸邊，雖然佢都可能間唔中彈出嚟扮理性
不過點都唔係自己人架啦，基本可以睇到跪低晒

下一步棋港共政府一定係攞緊急法嚟玩
都撕開左唔怕再嚟啦